放火呀叔定張潤衡殺傷力大啲？

張潤衡

放火呀叔

一見到喊三聲

卡碧

仆街啦，呀衡放火燒死人呀！人命黎！仲要唔撚認！仲要成日提著！邊個仆街啲心照啦

人放火你放火 睇下人地張潤衡拎埋傑青

又呃正評
條仆街仔因住尾幾年⋯